iphone WhatsApp紀錄

iphone 過android 有冇免費app可以backup 紀錄?

iphone沒有免費